大家千祈咪俾柒婆下左道火！

大家唔好因爲柒婆當面俾人屌就下撚左道火！
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
呢團火係唔可以熄！